港共呢招好絕

用篤灰呢招令到市民同示威者起衝突打交，再屈示威者攻擊市民，大家出去發夢要好似對家咁加支強光電管係頭盔反篤灰

人民鬥人民 共產黨常用技兩